垃圾咁都唔穿25000

又想燈？